日本人係唔係好尊重AV女優?

日本人好尊重av女優,覺得佢地為大和民族男人服務好光榮

係唔係真架？

你都係貼返邊條女索啲系列算啦

你食屎啦你條垃圾

av 女優好尊重d 三文魚

貼返兩條日本妹系列啦

三文魚好尊重AV女優

得一張圖好難同你討論

三文魚好尊重蔡瀾

香港人好尊重av女優就真

你當佢地係香港林鄭咁啦